%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2020 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[11pt]{article}

\usepackage[
a6paper,
headsep=3mm,
includehead,
margin=5mm,
]{geometry}

\usepackage{2223-pablo}
\usepackage{2223-pablo-paternault}
\usepackage{2223-pablo-listings}

\usepackage{2223-pablo-header}
\fancyhead[L]{\textsc{SNT}}
\fancyhead[C]{\textsc{Balises}}
\fancyhead[R]{\textsc{Le web}}

\lstset{language=html, basicstyle=\ttfamily}

\usepackage{amssymb}
\newcommand{\valide}{
  $\square$ Valide
  \hspace{1cm}
  $\square$ Erreur : \dotfill
}

\begin{document}

Pour chacun de ces extraits de code HTML, dire s'il est valide, ou s'il y a une erreur, en précisant laquelle.

\begin{enumerate}
  \item \begin{lstlisting}
<p>Bonjour, <em>monde</em> !</p>
\end{lstlisting}
\valide

  \item \begin{lstlisting}
    <em>Titi <u>toto</u> tata</u></em>
\end{lstlisting}
\valide

  \item \begin{lstlisting}
    <ul>
    <li>Bonjour</li>
    <li><em>au</em> revoir</li>
\end{lstlisting}
\valide

  \item \begin{lstlisting}
    <p>Tagada <em>tsoin</em>
    <u>tsoin</u><p>
\end{lstlisting}
\valide

  \item \begin{lstlisting}
    <div><a>chien <u>chat</u> cheval
    <em>lapin</em> </div> </a>
\end{lstlisting}
\valide

  \item \begin{lstlisting}
    <h1>
    pif <em>paf <b>pouf</b></em> plop
    </h1>
\end{lstlisting}
\valide

\end{enumerate}
\end{document}
